[1Q]咩動物唔鍾意一個人?

蟲不喜歡孤單一個

蟲

蟻 因為蟻多嬲死象

鹿啊